26 噴油

岩岩今日炒左車, 人好少事, 架車好傷 (左面花哂 )

想噴番油

我果架係 Vespa GTS 300

有無巴打有好介紹

同埋多數要幾錢

自己噴

唔識呀

留名學野

部車有冇炒到凹左或者入左落去
如果炒到入肉就要上層灰再噴油

貼張圖出黎睇下先
如果日本車就一定成套殼換最簡單
你問下燦基vespa原裝殼幾錢 可能平過你噴油

千其唔好去大角咀力恆，黑店

淘寶買套返來 平過你噴

搭單問句 樓主部車好唔好力

咁樣囉

都幾好架
最快可以開到120-130km/h

點黑法？

早幾年炒左車，我去換fairing噴油缸, 開頭話二千幾攪掂，之後埋單四千幾(當時市價平均35xx)。又應承幫我痴隔熱棉又無痴到，揸返屋企成個肚兜熔左。

之後問其他車房話未試過有呢種情況，話佢係淘寶訂最垃圾果種fairing先會熔。手工垃圾到震，攞d生銹鋼牙羅絲用電批直接上，鑽穿埋fairing。油缸淨係噴黑色都噴到一達二達，間野主力仲要係做噴油...

最賤格係佢攪左成兩月都未攪掂都算，攪掂果日佢唔夠位放車，迫我一定要即日攞車，恐嚇我唔攞就會花，果日仲要落大雨，加上要搵人車埋d舊原裝fairing, 好彩臨急臨忙搵到有fd得閒幫到手車，但攪到欠左人地一個人情。攞車果陣成架車濕晒，佢就攞佢掛頸用黎抺汗既臭毛巾同我捽，仲要有沙既，一抺就有幾條花痕

300cc都係得120-130？

後面果幅睇落好似凹左
噴油就一定貴 你試下去燦基問下買返原廠殼幾錢
同你上淘寶睇過vespa係無淘寶殼買

ching部車行開邊區先
我識港島東同土瓜灣有師父做

兩邊都會去

你心目中應該行到幾快

起碼加多20
我部force 155極速都120 無理由300都係一樣

可係係我淆底 無 再開快d

北角月圓街
土瓜灣 十三街⋯⋯地址後補

rev limiter會介入
同埋vespa係揸品味，唔係速度

對復古味道無興趣
只鐘意高性能跑車

後面果part 望落唔係噴油搞得掂
不過全車咁搞法應該要5千up